逼於無奈既經濟求助 加 分享心情

各位香港人大家好
小弟先講解下小小背景

當初雨革既時候發夢落過去食過蛋之後政治覺醒 導致同呢家大部份人家庭情況差唔多
同屋企人反面之後就一個人住,呢幾年好唔甘心亦都好失落 亦曾經做返一隻港豬不聞不問

直至69,612,616,623 夢遊見到當年同我一樣去野餐既各位
令我回憶起果種初心既感覺,
二話不說就帶物資 齊裝就上前線幫手,諗住幫手兩三日同公司請假都冇咩所謂,
後來發生左越黎越多不幸既事引起左更多人既不憤 身邊有幾多人係咁我唔知最少我係
可能就係因為請得多假後尾就比個撚屌淺藍老細炒埋

但係我冇所謂 應該係話冇時間去諗自己既事,果排只要有發生事我就會出去
71,當晚我有夢遊去過垃圾房 冇諗過香港人今次會咁齊心,果種熱血同無懼既精神真係令我好感動
希望各位勿忘初心,堅持自己既信念 去做一D思考完正確既事 唔好留遺憾比自己

以上係小弟既個人發夢感受 共勉之

負皮我既唔緊要 懷疑係合理 感謝